想問有冇御半山業主？

想問下你地心情點？

冇事

搭單問埋保升中心得唔得？

預半餐
每層咁多伙，仲要預時間等升降機

無知一問 御半山有咩事

預半餐對面，景峰豪庭，好好多啦，半餐咁既價咁既伙數，等lift都炆
景觀又無，豪庭向山隻東南則真係無敵

成個香港笑你地摸頂入市
不過
自住唔怕

呢2年買新界樓有排坐，park Yoho, 預半山，珺豪灣

景峰豪庭隻則同卓爾居一樣但係位置閪好多喎，同卓爾居比景峰豪庭都唔係特別平啫，重要舊多幾年

但豪庭果邊真係純住宅，無街外客，車都唔多架，對住座山，空氣一流

卓仔果邊就太多人流

租過豪庭一段時間，講住真係無得頂

景峰豪庭

個名話左你聽

有咩意見

無, 純粹覺得個名好正

勁呀個名

卓爾居個商場都無乜人流
住得遠商場近大興體育館果邊不知幾清幽

想買卓仔 仲駛唔駛600

等收樓

我都睇緊，無乜盤之餘，價都無乜變

投資者持疊茵庭多 卓仔多用家

一期低層遇到有心急放盤嘅可以鋤一鋤，不過唔好太大希望

魂 初軾

冇咩事，摸頂火棒盤啫

屯門山卡啦地方，$17000一呎

景峰豪庭有車一流，樓下鳩泊都唔難
卓爾居之前食山埃都飽，叫打風落樓有野食咁解

可惜 景峰豪庭 衰在無三房

依家買新樓，一係山旯旮咁遠，一係市區2萬蚊一尺

佢隻則，可改垟自間細三房

點解有人依個價位買預半生都唔買瓏門

留名學野

預半餐入伙之後應該唔得了

梗係兩間打通啦

瓏門有冇三百呎一房單位吖？御半山就有喇

之前600萬以上要做300幾萬首期
唔夠首期只可預半餐

有冇識人買左？
俾人笑到面黃未

Push

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

跌咗好多咩?

自住驚閪咩 過一排咪又係返到

想問咩事?

大家點睇大興花園？近屯門站 平價又大則之選

好暗不了

好舊 大約30年樓 應該就快大維修 不過勝在自成一角又清靜 搭車其實都唔太方便 叫做可以行到去站度 又可以行到去市中心地帶咁

同事租個park yoho特色戶為返個業主租金回報得1.5%

不了，兩邊條斜路行上去好攞命

講開大興，有無巴打睇或住緊隔離康德花園？呢個屋宛俾人感覺好陰

有日去 無盤睇 變左玩冒險樂園

park yoho只值12k尺

當層樓800萬呢
1.5%回報率姐係12萬一年租金
除番姐係1萬一個月
好似有d唔合理

一個盤都無？
所以我而家都諗緊第二到，真係跌到核爆價，無盤買都無用

特色戶，二三千萬個啲

果個3個入面，康德係最差，所以最便

唔知以為樓爆左

不過咁垃圾既盤都買係抵既

果日順路上去問施永青jar

680-750 2房
一個最低層
一個有租約

咁嘅價不如去瓏門

750？！都戇撚鳩嘅，我買荃灣樓都重得啦，使買你牛屎屯門樓，叫佢坐下艇先啦

學手足講，卓仔用家多，少盤少成交任佢開價
瓏門有成交，而家15000/尺左右，就嚟平過卓仔

山山個則真係好撚閪
個位又要吊腳
二期好似賣得仲平過一期？

好似同價/貴少少

正解

一房可以點住
個則閪撚到咁

二期仲要係黑廁

買左二期等收樓，自住信新地，唔怕

事實係全部新盤個則都係咁
你睇得多新盤樓書就會發現一鳩樣
所以舊樓係好用好多

識人買左一期
諗起每朝返工等lift 就精彩

二期兩房個價都ok 其他就不了

住一期嗰度心理壓力應該幾大

點解呢？

好似#23 巴打咁講

冇咩事，摸頂火棒盤啫

咁二期都係啦

打和~Super

咁二期又平過一期

一期行落樓會俾二期笑柒

陰氣沉沉
工廠面壁、公屋圍城、老鼠曱甴
成個區冇黎生氣

屯門區比青山擋左陽光
大部分都好暗、日照較短特別係西邊山腳底

覺得兆安幾好住，雖然唔係私樓

山山一層樓幾多伙？14定18？得三部lift?

點西法

全部新樓都係咁架啦

覺得上面景新臺先好，同埋真係計黎講佢先係「半山」區
要上斜先到到

大興果邊特別暗，朝早都了無生氣

個開廚望落都用到下
屌你早幾個月去睇sellhk個南昌上蓋盤
開廚個工作枱面細撚到 咁就真係西啦

仲有一房半扮兩房

算係咁啦，幾四正

要實用咪買居屋，到時又要屌唔似私樓，連登仔真難服侍

原來連登仔買私樓係貪佢唔實用

無長走廊 實用性算高同四正
都可以講到閪則

呢個則正常喎, 間房加個工作平台, 再玩套廁設計, 咁樣先最就仆街

係D on9仔講到好似得居屋先實用咋嗎

18, 4部大lift

以最近啲一房則嚟講，廁所唔係房入面已經好好

長玄關，眼鏡房，大得嚟唔算好實用
不過近安定得嚟都叫自成一角，又行到去屯市
打風樓下有HANDS，配套算係咁

啱啱一期撻左個19000蚊呎

一手成交紀錄冊顯示，御半山1B座8樓B室，實用面積306方呎，1房間隔，於2018年9月29日以589.75萬元售出，呎價高見19,273元。買家當時選用現金 Plus 付款計劃，於簽下臨約及其後90日內共付樓價10%，須在360日內或交樓時付樓價90%餘額，最新於昨日終止交易，料損失定金58.975萬元。

6球買到市區1房了...

仲要係低層8樓, 個價貴撚到

萬9～ 瓏門都唔駛喇，agent係點水佢買架

瓏門有1房則 一定實用過佢 五百中應該有交易

瓏門我都睇緊，但D成交呎價差好鬼遠
係咪一般1期1-3座會貴D？

壯士斷臂都未為晚

點解尺價會去到萬9...
未扣回贈?

-1B座B
已售
$590萬
實用: 306 平方呎
呎價: 19,273
露台: 24 平方呎

堅野來 扣盡回贈都要 萬九蚊

chi lun sin

等睇話係內部盤自己撻比自己托市

Cls 真係，呢個價買到兩房啦使乜買劏房
當沉沒成本，未嘗唔係好事

抵買。

自住，唔怕！

供到仆街都仲未住得

自住驚西

可能諗住半投資 差極都係sellhk可以平手

你就正啦 咁多層樓揸手
今次計到升幾多未？
你D 樓市大陽春去左邊？

啱呀！
住到大西北入面既吊腳位，
都仲要每日排隊等升降機落樓，
都咪話唔爽。

成層一齊排隊等入lift 返工
可以多啲交流 拉近彼此鄰里關係
有咁好嘅機會 唔好再話香港人冷漠喇
每日都可以分享交流下每日平均用幾耐時間等lift

個lobby焗到仆街，又暗

交咁貴管理費都冇冷氣？

做咩咁睇唔開買呢啲新界樓

山山 你還好嗎？

【全球冧市】本月新盤24宗撻定超上月紀錄 屯門御半山月內連撻5伙

實用面積447方呎，2房間隔，於2019年6月29日以766.74萬元成交

泓景臺2房都買到

鞭屍

摸頂入 唔係個個有眼光嫁

真係西九四小龍既價錢

四小龍咁舊

但都好過買山山掛

維港頌個單位撻訂蝕左成層山山

四小龍都嫌舊
終於明點解御半山呢啲垃圾盤都有追捧

師兄翠林點睇？